係寫信既 不如寫去比警犬既供應商

國際層面上，revoke 佢地passport 佢哋都好難做 等同開戰
反而係商界方面，求佢地做少一單半單生意 成功率高好多

商人只講利益 特別呢啲大生意

petition武器禁運

等班pk用國貨

你同軍火商叫人地唔好賣貨俾差佬咁人地點揾食